女朋友唔比屎我可以點

我每日都好想同佢傾計
但係每日先whatsapp 得個十句
女朋友有一班男仔朋友 好close 嘅朋友
我都覺得無乜嘢
但係女朋友淨係鐘意同佢地一齊 都無乜點唔理我
打比佢都唔會聽
到琴日係咁打比佢 先知其中一個男仔係佢間房 所以佢唔方面聽。。。
其實我只係想似翻少少個男朋友

喺朋友面前我地我似sweet
但背後 我好似對佢黎講一文不值

我想問我係咪真係咁唔重要
好頹吖我

如果唔係假，你都幾撚垃圾

無撚用

垃圾到當面送頂綠帽比你都照收

做兵都好過你

帽事嘅

戴穩頂帽

30000蚊，過夜，你條女 雞黎架

做緊雞點聽你電話牙

巴口係咪一定要咁撚賤？

有男仔入佢房
再唔聽你電話
平時冇乜兩句

明啦?

仲要點屌先醒呀?

分手

由頭笠到落腳 仲可能唔止一頂

好明顯唔重要

On9仔仲得閒上連登 用啲時間揾定下一個啦

咩叫唔俾屎

Sorry啊
你係咁打黎搞到無乜feel
佢聽嗰陣推緊佢
我索性比你地傾住扑
仲爽